靚下午茶 爆腸麵

感覺都唔錯

爆走曬啲芝士

蜜糖腸黎

個麵咁清

張相好正經 但笑咗

鐵碗同報紙舖枱

唔係碗黎
係個煲黎

My name

你點煮的

Ok既

蝦乾搖柱炒蛋

住公屋得罪你咩

炒韮菜

頹撚到

好吸引

好富貴